#
 
โชว์
หุ่นยนต์
สุนัข
รุ่น
ใหม่
เหยียบ
เปลือก
กล้วย
ล้ม
ลุก
Boston
 
Dynamics
 
#
วิดีโอ
คลิปวิดีโอ
แม้
ชะตา
ชีวิต
บริษัท
หุ่นยนต์
ภายใต้
ชัดเจน
ท่ามกลาง
ข่าว
ซื้อ
ทีม
วิจัย
เดิน
หน้า
สร้าง
หุ่นยนต์
ต่อไป
หุ่น
ตัว
ใหม่
ล่าสุด
ชื่อ
หุ่น
สุนัข
เวอร์ชัน
ใหม่
พัฒนา
เดิม
จุดเด่น
หุ่น
รุ่น
มัน
หัว
ก่อนหน้านี้
หุ่น
สุนัข
หัว
หัว
ทำ
หน้าที่
ปากคีบ
ใช้
หยิบ
จับ
สาธิต
สามารถ
หยิบ
กระป๋องน้ำ
อัด
ลม
วาง
ตำแหน่ง
สูง
ทิ้ง
ถัง
ขยะ
เคลื่อนไหว
สาธิต
วาง
เปลือก
กล้วย
ดัก
ลื่น
ล้ม
หุ่นยนต์
สามารถ
ลุก
ยาก
นอกจากนี้
ออกแบบ
เสียง
เงียบ
หุ่น
รุ่น
เป้าหมาย
สร้าง
หุ่น
ขนาด
เล็ก
เสียง
เงียบ
สะอาด
เดิม
เหมาะ
สำหรับ
ใช้
งาน
ภายในบ้าน
นั่นเอง
ที่มา
Boston
 
Dynamics
 
Alphabet
 
Toyota
 
SpotMini
 
SpotMini
 
Boston
 
Dynamics
 
Boston
 
Dynamics
 
SpotMini
 
SpotMini
 
Spotmini
 
Boston
 
Dynamics
 
Ars
 
Technica
 
